---
title: Программирование Python. Онлайн-интенсив. 5-8 класс
classes: 5-8 классы
cost: 990
fullcost: 5940
image: https://inginirium.ru/files/course/%D0%9F%D0%A0%D0%9E%D0%93%D0%A0%D0%90%D0%9C%D0%9C%D0%98%D0%A0%D0%9E%D0%92%D0%90%D0%9D%D0%98%D0%95%20PYTHON%20%D0%9E%D0%9D%D0%9B%D0%90%D0%99%D0%9D-%D0%98%D0%9D%D0%A2%D0%95%D0%9D%D0%A1%D0%98%D0%92.svg
filter: fiveeight
intensive: true

description: 'Модульный курс для тех, кто хочет быстро освоить основы программирования на самом популярном языке'
duration:
  - 6 занятий в модуле
  - 2 раза в неделю
  - Первое бесплатно!
scedule:
  - ПН, СР 16:00-17:30
  - ВТ, ЧТ 18:00-19:30
  - ПН, ПТ 18:00-19:30
  - (Время МСК)
video: https://www.youtube.com/embed/smUYVlsPIGQ
instructor: ['Палухин Алексей Евгеньевич', 'Линок Сергей Александрович']

format:
  - 7 занятий в первом модуле
  - 6 занятий во втором модуле
  - 2 раза в неделю в удобное время
  - преподаватели из МГТУ им. Н.Э. Баумана с большим опытом
  - 'личное общение с каждым учащимся во время занятия: чат, голос, система обмена сообщениями'
  - формат вебинаров на ведущей платформе Webinar.ru
  - запись занятия сохраняется
---

Данный курс - отличный выбор для тех, кто только начинает осваивать программирование. Несмотря на свою простоту, **Python** является одним из самых многофункциональных и популярных языков программирования. 

**Модуль 1 (7 занятий)**
Слушатели курса изучат синтаксис и архитектуру языка Python, его особенности и возможности, познакомятся с популярными алгоритмами на примере решения задач и напишут собственные программы. 

**Модуль 2**
Слушатели курса познакомятся с объектно-ориентированным программированием (ООП), изучат библиотеку PyGame, научатся разрабатывать игровой цикл, добавлять спрайты (объекты) в оконное приложение и разработают собственный двумерный шутер по типу игры «Broforce».

**Записывайтесь на курс «Программирование Python» и начните свой путь профессионального программиста!**

**Чему научатся дети на этом курсе?**
В ходе поэтапного прохождения курса, слушатели изучат синтаксис языка Python и его основные конструкции, познакомятся со структурами данных, функциями и объектно-ориентированным программированием, изучат различные библиотеки. Каждая новая тема будет закреплена в ходе выполнения практических заданий, а по итогам модулей слушатели создадут собственные мини-проекты.

**Где смогут применить полученные знания?**
Курс дает необходимую базу для освоения более специализированных областей применения языка, например, машинного обучения, нейронных сетей, веб-разработки и многих других.

**А если ребенок никогда не программировал, нужна ли предварительная подготовка к курсу?**
Первый модуль нашего курса отлично подойдет для тех, кто никогда раньше не занимался программированием. Для обучения на втором модуле уже понадобятся базовые знания языка Python.

**В чем отличие первого модуля от второго?** 
Первый модуль нашего курса знакомит слушателей с основами программирования на языке Python, его синтаксисом, базовыми конструкциями и библиотеками.
Второй модуль позволяет слушателем углубить свои знания языка и познакомиться с разработкой игровых приложений на языке Python.

**Возможно ли начать обучение со второго модуля?**
Да, если ранее слушатель уже изучал язык программирования Python, знает его базовые конструкции и умеет работать со стандартной библиотекой.

**Возможно ли задавать вопросы преподавателю во время занятия?**
Конечно, каждый слушатель сможет задавать вопросы преподавателю в чате или по видеосвязи.

**Возможно ли присоединиться к группе после старта занятий?**
- При присоединении к группе ко второму занятию необходимо изучить инструкцию по использованию платформы webinar.ru, просмотреть запись первого занятия, а также подключиться ко второму вебинару за 15 минут до официального начала занятия, чтобы задать вопросы по первому уроку.
- При присоединении к группе к третьему занятию необходимо пройти индивидуальное занятие.
- Присоединение к группе после третьего занятия невозможно.